\begin{longtable}{ | m{5cm} | m{4cm} | m{7cm} | m{5cm} | }
	\caption{Dicionário de Dados - Documento Deposito}
	\label{dicionario-de-dados-deposito}
	\\        
	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0}     
	\multicolumn{4}{|c|}{\textbf{Deposito}} \\
	\hline
	\textbf{Campo} & \textbf{Tipo de Dado} & \textbf{Descrição} & \textbf{Observação}\\
	\hline
	
	
	idRepublica&String&Identificador da republica&Não nulo\\ \hline
	idContribuinte&String&Identificador de usuário do contribuinte&Não nulo \\ \hline
	contribuinte&String&Nome do contribuinte&Não nulo\\ \hline
	valor&Double&Valor da contribuição&Não nulo\\ \hline
	data&Date&Data da contribuição&Não nulo \\ \hline

\end{longtable}      